（入黎睇下呀唔該）太子件事真係令我個心好痛，我地要互相保護呀！

尋日睇太子站真係睇到喊，真係唔想再俾佢哋有原因傷害我地任何一個人。一個都唔想。

宜家呢刻，我好想大家唔好再衝，唔好破壞野！

唔衝唔係因為妥協，而係保護身邊既人。

我明白有人會話衝先有效果，甚至我好感動見到有前線係為左保護後面既人先衝，佢地預左俾人拉，其實真係偉大。但係講使用武力，宜家對方根本唔講人性，用盡方法想你班人死，前線兄弟一定唔夠人地有曬裝備咁好打，次次見到佢地只係挨打，真係好心痛！

同埋宜家越用物理性暴力、越破壞，就越俾政府有位入，佢地宜家唔單止針對前線，而係綑綁我地所有人，有一個人用武力，佢就去用更大武力對付無辜市民，太子件事就係咁，佢地就係向無辜市民落手！講真，架車入面，有幾多人係真前線，有幾多係無辜市民？

為左保護大家，不如大家唔好硬鬥硬啦。大家唔好戀戰，我地改變方法，去保護香港市民

大家見到有人戀戰或者為左發洩而做出破壞性行為時，幫幫手拉住佢地呀

政府派得鬼入黎用暴力，意思係話我地暴力係佢想樂見既，佢地派鬼就係想我地更暴力，然後失民意，等班藍絲就攞住個一粒汽油彈話我地抵死，自己自己又有大條道理鎮壓！所以我地唔好中計。唔好俾位人入！唔好俾藍絲有野講！唔好俾鬼得逞！

香港人，我地自己保護翻！唔好俾藉口政府傷害任何一個人！一個都唔可以！！

不斷審時度勢，我地先會成功！！香港人加油！！

1300 機場見